Virtual Youtubers討論區（281）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

我屌

傳教+留名

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

rap心心

LM

lm

最新蕭息：牙心要畢業了

Lm

阿心畢業嘅話，咁我都連v畢業了。

畢業(現實）

玩膠啫

好屈

Rushia到底有幾多個監倉係捉動物

咁肥嘅羊拎黎做成吉思汗一流
天氣凍真係會掛住

太肥唔好食

留黎暖床

成吉思汗麻麻地

港式羊腩煲最正

初頭機真心癲

鐘意燒或者拎黎打邊爐
陣羊膻味先係精髓

兔肉煲ready

又兔肉又羊肉

35你想做D咩

要唔要食埋魚翅

睇moona先知印尼有得燒兔仔食

羊腩煲正

好打耳

做咩初號機會追殺兔仔

不了

我想食狗肉煲

flare 仲要頂幾耐

唱左16首仲差二千幾

呀火真係好多會員

差啲就聽到初號機暴走

今晚20:00 3D
LM

除非全lost如果唔係今日都幾難暴走

點解追殺兔仔

岩岩就係差一步跌落深坑

好似話要兔仔腳
不過聽唔到要做乜

就夠鐘

兔肉湯 全game最飽

心心畢業啦

比完野食一劍劈死隻兔仔...

係隻兔面前食兔肉

阿雞睇阿火

座長都開,睇得邊個台

玩ARK都睇有無咁真愛

見到隻馬初號機都呆左

巴巴巴巴屎~ 巴巴婆~ 哦屎巴巴

成日見人話阿火d溫柔事蹟

雖然無追開，都follow支持下

有得聽柯屎爸爸

糕蛇準備好未？

原來殺兔係為左去隻兔度換野

Haachama畢業了

幾時返日本讀u

露醬係咁狂叫

阿心都畢到業
證明澳洲教育有教無類

安心と信頼のBGM

Haachama個直播係咁食負皮

出嚟啦

阿心個bgm咁似模擬市民

佢個畢業唔係hololive畢業? 嚇死

牙心肯換番舊衫未

大撞車

畢業(現實)

高中畢業

暖男

一陣有冇人同兔仔撞？

畢業會出公告先架

玩左一分鐘就

得果少少

絕對唔開以開speaker去聽 matsuri 個台

兩個喘息好似磨緊豆腐

HIMEHINA『水たまりロンド』MV

兩個都得2k 要人

為咗個附魔搞咁耐
點解平時我見呀水miko兔火好似食生菜咁

係咪社會性死亡咗?

公主玩完一關已經喘到痴線

會長今日6點都仲未發廢文

一開阿火就紅

7k7k7k7k7k7k
嚇死寶寶

咁有緣

公主已經出唔到聲

luna喘氣聲就係成個直播既bgm

原來心心除左直播基本上完全冇機會用日文，因為學校得佢一個日本人，所以話Vtuber生活先可以令佢可以留學三年
（但佢啲英文都係咁

）

35

miko果隻乜鳩野驚黎

幸祜係咁出歌... 好勤力

祭同公主個到好好笑

公主好似比阿祭搞緊咁

luna 台痴撚線
絕對唔可以開聲

0分笑撚死

太工口了

唔開畫面淨聽聲既話公主個台真係

草

report啦

心心高二去city食中餐日餐食肥左

屌咁先大獲

屌啦，佢仲好意思講。

可摸耳教我點用
我淨係可以同時播一個

佢唔駛出去買野?
冇理由唔識日常英文架喎

搞姬合情合法

佢啲同學真係袋鼠樹熊嚟
唔係點會明佢啲英文

35又搵到鳩game玩

要裝hololive tool

真係看更都睇唔掂

英文差只係角色設定

我有個網頁link，但係都要去github down 嘢？

成個QWOP咁

我覺得佢應該係讀寫ok，聽講水平麻麻

Matsuri 台J die me

可能佢啲同學平時睇開佢直播

公主值得更多同接

凳到幾粒字明就得
其他時間自己收埋一二面
放學飛返屋企
未有project做果陣 咁樣就得

btw 岩岩見到post個心離一離

小兒科啦喎
前排同一日兩次讓道一粒鐘 超級大撞車
印象深刻

正

係 個extension 叫 TubeGrid

好好笑

撞到飛起

睇牙心更表都大概估到佢無社交

佢都無守過角色設定
傲嬌心已經死左

心心老豆用心良苦
特登搵緊完全冇日本人嘅高中叫佢去讀

結果

讀寫都唔得
上次做英文TEST走去GOOGLE TRANSLATE

只係住咗係頭髮到
冇死到㗎

【歌ってみた】アスクライコミュニティ Covered by RARA（VALIS）【ララ独唱】

又話holo有慣性收視

留學4年以上仲要用google translate真係未見過

強くなる願い

aki 新衫完左應該撞得仲勁

火差1000

遲咗入，心心講咩？高中畢業？

不過肯定心心一定冇仔，通常留學英文最好個批係因為拍左拖

但依家頭髮唔識郁...

仲有88分鐘趕返屋企睇阿女
然而我正身處星期五既觀塘

而家講

邊個話

瞓緊覺

冇理解錯誤係要結束活動？

唔開名 你明既

有心心同35
本身我都想睇

miss左,心心有冇話番左日本之後會繼續開英文台

島清？

已經入晒腦，同pien一樣

心心已經唔係JK啦

分唔到ching釣魚定點

心豚：係咪Haahama畢業haato回歸
係咪haachama畢業變翻人類

唔係啦
btw公主賣下聲我覺得其實睇得過
起碼我頭先一路聽一路笑到仆街

公主睇都好睇

D電視節目撞曬台
結果果堆又咪TVB黎

同我推到佢上7000

高二個陣心心俾老師話會唔會畢唔到業，之後佢同老師講自己有工作要做
老師叫佢高中生就應該好好讀書唔好掛住打工，快啲辭職

牙心大個女啦

赤井心正式回歸
你叫d鬼佬fans點算好

差啲真係畢業

老師：把聲咁似邊個嘅

どうして~

佢老豆:心心有英文天分,唔驚

心心可否不要JK畢業

lit
hiphop好少見，潛力股

同老師講要做idol

心心又係用一樣嘅技倆

又播慘情bgm

星街係chatroom祝賀心心畢業

冇睇 係咪HACHAMMA畢業
心心返黎

Kiara Chan都響度

【歌ってみた】病名は愛だった / covered by 幸祜

弱虫モンブラン Covered by Minami Nami

???/ Covered by 獅子神レオナ×花鋏キョウ 20:30

強くなる願い～

少數可以慶祝畢業嘅v

高中GRAD,番日本
隔離14日開LIVE

Matsuri 幾識玩
放水放到

其實心心D英文已經算係咁
一個日本人去果邊住左三年已經可以開住個英文台鳩up一個鐘
大家唔好咁高要求

佢老師真係個好老師
一直都有鼓勵佢，幫佢
連A chan都有串佢會唔會留班

之後最近畢業典禮先知要著裙，然後好似差啲著唔到裙

HACHAMMA Cooking ready

之前一早比人特定過

澳洲人應該可以

肥妹

做連V一定冇好下場 唔洗諗

連去邊條街都搵到

肥

肥得濟？

之前d相明明正正常常
唔通依家變左肥婆

溝女大法

堅定流牙

心心應該係肥野
仲要好厚甲個D

佢都係話依加有肚腩仔啫
之前玩ringfit係重48

應該單純係因為formal dress太窄，好似係新買

啱，我相信LetHerGo 出道都唔會有人睇

好似聽講近排又肥咗

搵人叫佢減肥

有肚腩仔=肥婆

我仲以為佢地話做V係講下笑

今晚有小學生

係
之前話左高1有跳舞,之後就無做運動,就開始肥

我覺得佢都冇驚過，好似超市都show過

Fat fat啦

我最中意睇港V
你開台我一定睇

你唔睇係你走寶

我一定會睇LetHerGo

冬天咪啱使

特別係連登呢D逢紅必踩GE地方
不過都算半條捷徑黎GE

台灣都出左件virtual pedo熊頭同貓頭鷹
香港都可以

輝蛇T

到時成班睇LETHERGO發情
然後又屌狗公又盛 到時可以7X24世界大戰

35比人ban左?

心心英文好
haachama就

Ban?

me唔識cut片
bin唔到你c

好似係 斷咗線

35:ナンデッヤネン！！！！！！！！！！！

原來巫女隻game pien作者出品
唔怪得鳩game配首唔襯既歌件事咁有既視感
首歌真係好好聽，忍唔住上網搵

點會140咁低

要喊唔好

Who

鳩噏

香港人對香港人嘅標準特別高，到時
人設玩RP ，chok聲=個人好假
同男合作=底邊圍爐
同女合作=厹
唔識英文=學歷低
唔講立場=藍
唔夠黃=藍

咁撚毒嘅live 唔會睇peko

走力一路線

連登= 低質地方

我會入黎掛機支持

牙心休息

心心都要休息幾日，不過會有premier片睇
EN 0th Gen齊齊休

呀火夠數

幾百人
佢已經最大朵，香港做v仲未有前景可言

140鯊魚咩

返歸同隔離, 正常

+1
會入會支持

Pekopeko

同意

35冇得睇了

好屈
果晚我cut咗線就打咗個飛機

玩mario kart一定會玩到側埋一邊

比獨角獸仲可怕

我阿根廷人

聽日有新COVER

你都係我同鄉喎

自從尋日Youtube改完玩法同接暴跌

但係都有donate 有人入貴會員
都不失為疫情之下既好外快

啱啱好40萬接兔100萬
計數都冇咁準

駁唔到 特別某幾位眼盲耳聾走去推小天使
希望佢地回頭是岸

入到holo之後生活好咗 幸福咗 個個都會變肥妹肥婆

道都未出就諗咁多負面野
留到幾十個觀眾就贏架啦

釣到有anti上連登屌你，代表你紅左啦

講到好似免費咁

改左咩

1. DVD-Writer

認住我

買支肥仔水都冇咗

不過如果呢度真係有人出道
一定會入會支持
加油

射幾條SC彩虹都仲得

應該係 尋日準時12點開始暴跌
本身仲以為係bug

當年高登有個叫佐倉綾音既巴打開LIVE都有睇

係少個0

呢個?

我當年都有睇

pekora要人

香港人睇人仆街最開心
硬係要搵位入鳩人

支持

兔仔差3千人

係咁架呢到
個標準比天高

屌 兔打個乞痴都3000人啦

Chat room： Am I a joke to you?

睇佢玩魔女之家

Miko會唔會去peko度睇

今日會長到都仲有人洗
洗咗勁耐都冇事

轉個頭又多咗一千人
佢改數都改唔切

兔D會然多到

10分鐘已經997k

998

998了

已經 998k

快到

35唔開番台啦?

兔仔開咗兩個字
差2000 LoL
睇嚟好快收台

電話冇電睇唔到

兔可以唱到幾首?

唱兩首歌，可以收台

分分鐘兩首收皮

10mins 2k

沖100萬人(RTA)

第一次見較剪姐玩game

直接block理得佢，等佢慢慢玩

野兔真係唔係講笑

四皇.jpeg
終於可以全部過百萬

期待即場搵老母

垃圾youtube

rezero d 野兔

有既講聲唔該

新會員多到

岩岩乞求大家比佢唱歌

999k了

首歌完全唔識唱

999

唱多首完

快撚到 就快可以收台了

999了

99.9萬

一野秒殺
真係虐兔

兔仔15mins 3000sub
阿火：

15分鐘

超快

我兔

今晚又有combo 聽到8點轉台

阿火心裏苦

KING

King
Mute

king

King

兔之前有冇唱過

1M了

1m

兔王

1M左

做左會然未

到埋1M

100萬左

16分鐘 1m

100M

唱住king 做四皇

5分鐘2k

Nigger

好多紅色

咁祭係咪好唔開心

大家可以回家啦

睇黎好多野兔真係unsub左

痴線 快到

d SC多到

有問題

兔仔既努力係有回報嫁peko

lag到

17分鐘

做到真4皇了

過了
仲唔快d去搵老母

恭喜晒PEKORA PEKO

SC多到lag

第一個令我入坑

好多港紙

係未直播同老母講數

唱到好似好驚咁

終於100萬

原來youtube最近同接顯示有問題= =?

100萬人耐久(17分鐘)

都係虐兔 淨係俾佢唱兩隻
俾sub 你,快D搵你都老母

正式成為四皇

玩鳩佢

會員都好多

Moona Hoshinova hololive-ID
1M subs!!! Congratulations!!!!

四皇時代終於降臨

Moona

Moona!!!

全部都係SC，lag到
唔知點解我sc單位bug左變埋美金

白狐子，上個時代嘅輸家

係愛

喊左

喊出嚟呀

兔仔咸

開心到喊

哭撚左

我就覺得琴日水姐得三萬幾人睇好奇怪
以為d鬼佬睇厭咗holo走晒

感動落淚

終於到pekora成功虐到野兔喊

隻兔感動到喊

白狐子(一姐)既時代已經過去左

オフコラボ

喊

huke了

1M

睇到想喊埋一份

喊到咁

lag到cpu成50%

個個沖100萬都咁感動
反而望下一姐,沖完都冇感覺

喊撚左

點解隻兔100萬我會特別感動

我都睇到眼濕濕

係時候換機喇

正宮

因為真實力

又唔係未試過

換U啦

利申：食左20%CPU+35%GPU

因為佢真係好努力

等咗重sub好耐
subscribe list冇pekora好痛苦架

想虐兔

實至名歸 話曬都捱咗成年
當初講下笑現在真係變咗現實嗰下真係

準備同老母講了

兔

得兔直播100萬

講到另外3個唔係咁

留翻200萬先

200萬先講，100萬太簡單了

特別覺得有種慢慢爬上去終於上到果種感覺

究竟去到邊gura先會因為sub而感動

15% CPU + 9% GPU

兔係唯一係正式場合1m其他三個打打下機就過左了

咁重要既時刻你都想虐

講到狗狐無努力咁嘅

LAG到...

點解會食咁多cpu?

邊個唔係實至名歸

另一邊haachama出埋卒業thumbnail
都搶唔到兔嘅人數，慘

真
白上捱到而家

唔好上釣

有一個唔係

之後係邊個最接近100萬?

釣魚手法層出不窮

佢睇落係唔注重Sub數

aqua

阿夸?

夸

水姐

係咪又要打交啦

輝夜月

一姐係咪要2M先開始感動

不能說的名字

下一個皇一定係我船長

之後同peko貼貼

一姐仲要係同死神慶祝緊50萬sub

但船長升得快d

問youtube

鯊鯊一個月多d就過百
比起感動會係嚇撚死多d
一下過哂前世同前輩,比自己多既得番過氣AI

你點get

另外果3個真係完全唔同心態
哦，過咗嗱
兔宜家都係太在意數字

f5完兔個直播入唔返 lag到

老女人就算啦

佢B站90幾萬我估會快D

唔鍾意咪唔係實力囉

我船初號機都要努力

ahoy

佢上過100萬架

你望下第二條quote

臭雞一講野提moona

gura同狗我認同
白狐子有保留

都差幾多下
我估第5人會係個零月之後嘅事了
如果冇咩意外嘅話

我老婆永遠17碎

講左咩

收嗲拉

我都希望船長可以搶到做五家姐

尊重啦 捱出黎架

17歲(第二季)

気分上々↑↑ - mihimaru GT [cover] feat. 北小路ヒスイ / BOOGEY VOXX

如果B站過左1M先
佢有冇得慶祝？

下個會到死神

跌緊啦

鯊魚仲Keep着日增一萬

SC 應該over 30萬

琴晚邪教台多左一堆信徒

FBK元老黎

吓 我意思係狐狸都在意自己sub炸wo

唔通船長
要做第五位海上皇帝

鯊唱歌真係好尾g我覺得勁過星街

FBK係同gamers打緊機個時過1M都喊晒口

咁又點
無實力又無捱過
唔計

太多拜登之友

Gura

一定唔係會長

死神不知不覺間升得好快

其實係心心

你呢下就真係釣魚啦

過多一年 成團人大部份都應該100萬
幾十個金盾既團體諗起都恐怖

因為好多拜登之友

ATLUS.....

我都覺得佢會爆起

山中皇帝就有

唱stand by me

分一半俾shion啦

STOP THE COUNT

ok 收番

fi巴改左名就反鯊

講清楚啲啦

會長復出

會長

你明明係EN之友

sor

sorry囉 非引戰

識我既都知我英文組死忠
擺明學緊啲人論調

其實死神都好似有機

係人都知星街咩料啦

過咗百萬都仲繼續唱冇即刻收台

唔怪得拜登上到台

想改名pekopeko了

又食sc

希望EN係華生100萬先

而家20幾萬 不過1m sub 都正常

比人改左

但係佢俾ATLUS搞到痴咗線

洪興就知

鯊鯊前有靠自己就近百叫無實力
呢度係唔係咁想燈快d等佢過人工智障姐

En 都係生死鬥啦

邪教先升得勁

嗰個得三個PEKO 咁你咪改2個PEKO

痴咗線先多人睇

Pekopekopekp

諗起之前有巴打講過
話HKBN有員工係野兔
唔知會唔會開心到長期播PEKOPEKO

shadowban炸麻 咁都有得食？
違反商品說明條例

Atlus, please let me play your game
Atlus, please let me play Persona 3
Atlus, the video game company, please
Atlus ...

屈臣 > 森美

三個Peko先係

等睇gura講好開心pekora前輩你同我一樣都有一百萬sub

難d，除非佢諗到有咩新節目
死神12月份應該會有多一首歌應該可以升多幾萬

章魚連車尾燈都見唔到

有得播P3都未必係好事
呢D RPG效果麻麻地

風評被害

其他人百唔百萬我都唔想理 淨係想睇到會長百萬
今日會長未出雞湯

華生

死神不了

羊推(peko)
鄙視

PekoPeko!
100萬達成

好撚開心呀屌

新入坑冇陪住佢成長感覺係唔同啲

係隻臭雞先會咁串

反雞

夸、船長、死神，呢3個唔知邊個先，可以開賭盤

下個1M會係死神定牙水

改做兎田へこら

點解冇我牙心

死神

你當會長死架

係
呢度D人講到佢前世個1M唔係佢既咁

咪屈我羊推

認真
真係唔太接受到呢三個人入面係死神100萬先
唔係釣魚

鯊鯊真係講又唔係唔講又唔係
點都有位入

freechat頭先傾緊切腹

華生都快過會長啦

佢冇希望㗎喇
連登仔一定會燈到ATLUS重製P3
最少都起碼等多一年

牙船100未

鯊魚月增多過人地全部訂閲

俾咗錢有單但係出唔到咪話食咗
明明會長台都無事

兔幾時會同老母講
想睇兔媽虐兔

邊位巴打咁好彩

計數
水姐同死神都係1.44 個月

反森美

唔中意個V同佢D Fans咪無實力囉

我feel到會長1m嗰日
我會喊到收唔到聲

唔明

希望我水加油

買爆冷 買會長同俄羅斯人

台灣人黎嫁喎

反死十虎？

右邊 神楽九段 姫森ルーナ

右邊兩隻都係狗
左邊兩隻都係貓喎

個名好柒

原來呢度真係有4v埋伏

你真係唔係？

森美 (養gachi)

4v全部都係4v

大波不了

個名改改佢 乜都加反__十虎真係唔撚掂

我地同會長都會喊到爆

兩隻都係貓?

俄羅斯人

反兔十虎

不死十虎

有無清已經買左個live

單推潤 有意見？

上連登讀留言

推埋紫ok?

真 係都haachama過先

十虎係精粹嚟 就好似黑社會啲朵 一定要有動物名先得

屌那星借連登搵食

ok
主推潤
副推紫鯊

恭喜你終於踏入四皇嘅領域

去做總結師

懂球

翻譯:🍐🍐🍐

屈臣

接唔接受到好個人
不過話佢無實力啦喎

不過條友都唔係第一次釣

講得越少字數越好 至少唔會俾位人入
應該一句congrats加堆感嘆號就算

敗登之友

呢個係森美ching (TVB)

唔係森美聲

今日都冇位比佢播

2D Idol

好似自己彈

唔係夸就得

今日又耐久又ID2期，炒車炒到仆晒街

短髮watson

仲有新衫

反水

no boing boing不了

屌你老母邊個係CHATROOM打炎

十虎又出山

🍐👴🧢

高達X?

Yagoo Bot 2號

係時候轉台睇小學生

屌點解要Android先SC到

夠鐘食梨

同上
anyone but 水

如果冇發生t-word 事件 個時計過正路係上到1m sub
而家復播返俾班支那人搞串個場 都趕唔少客

水

會長停幾耐佢停幾耐

死神 1.4

最近我家姐都開始睇鬼滅
日撚日係屋企播強理由

班en升得快係因為英文市場渴市
全球大班英文既v fans有需求
開工幾個月既Gura上到超晒車根本唔代表新皇降臨
識諗就唔會在意班en既訂閱數

似係船
如果英文組咁都過到真係癲

比你張白卡佢

好耐冇見過呢張

原來死神升得咁快

我今晚真係

我船

EN 全部都升得好快

佢有開會限
會長就會限到出文
黃到

結果GURA 2M先

你家姐知唔知你屌飛機杯單野

船長可以好似天使咁搵日直接90萬耐久跳上去

唔知 或者扮唔知

真
Gura 實至名歸

Holo公式過1M係咪yagoo會直接3D化出道

雖然我覺得係calli最有機會
但係 我買心心贏

已經154萬

屌
神月天唱高達X半路BAN左

dllm

Idol夢想只能由自己出道實現

用同樣數據
鯊2M 1.39個月

りりむ3D披露目

屌

你知唔知好多人依加食緊飯？

Shion會遲少少

話時話會長今日仲未出長輩文

所以vsinger係男女不限
就係因為yagoo自己都出道

reality最近多左好多南美人
八卦下咩事先

又要人上門叫佢了

森美（聲）

都例牌遲

正皮左

日日出到咩

佢又遲到

會長個chat又洗流水

爭啲噴左

老母課比個女

典解今日pekora特別可愛

YAGOO本身就係3D

extra家用

回哂家無人講

如果真係出到live
真係R爆頭又禿番

歌回清楚兔係常識

到底係鯊皇2m快定死神1m快

同田角collab

Matsuri 一陣都開歌回 tama 都開 聽得邊個

但有上水報平安

會長free chat又有個彩虹

待緊機 準備自私食

你有兩隻耳

今日仲要鴨見生日

係到a chan啦

撞埋一齊
不仲了

hachi 都係8點
想聽歌既巴打們有福了

鯊鯊2m我諗都係好平淡咁過

吸毒就係咁，會忍唔住

咁我聽hachi算

六期分分鐘一宣布就400k保底

好女人

應該開個Q&A 就算數

鯊咩嘅目標係10m

之前我係

應該會唱吓歌仔

每日free chat彩虹成就 (1/1)

Condom

敗登上任之日

35今晚又播電影

過埋AI先慶祝

佢而家都100m

咁咪啱曬

ina養生到唔知要幾耐先到

留翻10m先喊

歌回好似係興趣開
佢真係好少唱

目標係500萬

無敵是最寂寞
本身又毒 可能仲未同JP 單獨合作過已經過左

幾時先同小學生合作

Tama要人

合作仲小人睇
希望佢同火雞合作多d教下佢

得閒得滯喺會長度SC 仲諗住可以引到一堆人課藍色

超緊張

聽住狐狸入holo
一陣就爬左狐狸頭

...

シオンよ...

諗起都正

唔係話佢講過唔介意咩

Tama又換畫

唔知點解好多人想家暴佢

心心表示

講啫

引S師

講你又唔信

笑4

仲要講乜都比人屌

3D Yagoo live唱SSS

聽日9點

yadog

係入錢方面真係冇得輸

冇武肺個陣成日落樓下公園睇細路女玩

火雞

咁早

係唔講都比人屌

鍾意佢咪真
唔鐘意嘅咪

點起身

咁好既女人都要家暴

佢食完本社啲女再出去第二個箱食啲女
真心相信不忠火唔太在意數字

peko百萬回竟然得4萬同接

係連登先返咁

Hachi要人

係

狗已報

話鍾意MACROSS
所以換宇宙背景

4個

ひま

一講鯊啲訂閱數浸老屎忽臭就出哂黎

講真佢除左sub之外都勁喇

恭喜帶我入坑嘅兔仔1m sub

今時今日仲報警你藍絲黎架？

ころ～ねねね～

玩東方梗？ 妹樣four of a kind?

講真
唔靚

4.44萬

兔仔認真mode唱花的亡靈其實都ok

點解呢度咁多蘿莉控

Shion雜談準備開始

真係要講嘅應該係委員長

補多句
諗起windows XP個media player

佢兩個collab可以睇晒兩個

隻腳點

tama得1400人

真人全部老女人
所以合法

拜登之友討論區

仲敢話自己老豆
我幾忙都開黎聽

唔好瞓

小學生都老

無開住TAMA既都係慣性收視撚

小學生開台了

自己同個官講

撞撚哂

mute咗聽hachi

印度

又日本amazon prime?

tama個新UI

禮拜五

にじレジ(株)係咪係哂度

佢開聲講嘢嗰時咪係森美聲囉

火呢D先係正常idol

大福同leader應該係入面

ID 2期DEBUT係咪講印尼文

小學生鬧我

講廣東話

FBI夠唔夠人手

282

Loli控 + M

應該會用英文

但得兩個識跳

清唱

唐十一係人民公敵 含淚報狗

今日未出長輩圖搞到桐生會又發病

舞元

唔係咁架

所以ぺこ同佢阿媽攤牌未

屌真係

阿祭很可愛

舞元估唔到

屌 點睇小學生打機啊
一睇佢個台就全神貫注望佢既加拿大

就係好先多人想家暴

阿祭要人

把聲真係好靚
さよならの朝に約束の花をかざろう既歌我前排又日日聽

唔要スバル啦

hachi比我想像中少人睇

推スバル之前我就已經係まつりす。。

聽日7點仲有鯊魚章魚
9點有火雞11點有死神12點有華生

都係600人左右 最高上過1000

好想支持スゥ但睇唔明做緊乜

唔使瞓

勁懷舊既ガチ屑農家

星期六日都要早起身

睇人講好似youtube bug成日將同接數直接砍左一半

sleep is.....

弱者先瞓教

世界一 可愛いって

HACHI 世界第二

我都覺得呢一兩日既同接數怪怪地

話時話今日又係vocaloid回

幾時先有羈絆

邊個第一?

【歌枠】恋愛ソング縛りでガチ恋させるッ！【ホロライブ/夏色まつり】
4,051 人正在觀看

Ame 聽日係Good night ASMR, 可以聽住訓

弱者先會諗弱者做乜嘢
強者做乜都係強者

有人撳小學生個門鐘

可以睇下tama最高會去到幾多同接
星期五正常會到4000 假如上唔到應該真係有bug

好似D AV情節, 女社員被逼下海咁

成班監護人出哂嚟
小學開放日咁

唐巴黎

各位可以開始準備了

@唐巴

唐拜登?

有冇人喺日本幫手報警

ちま

hachi今晚係清唱之鬼

一聽祭呢首就諗起るる

有人按shion門鐘，應該係快遞

你又知？

肥阿叔x3

好撚正, 我對唔住阿女

TAMA正常都千幾,2000起步
頭先得幾百

因為佢話要開箱

送貨啫

森美rap

哈池真係正撚到.......
可唔可以用多啲 utube......